呂麗瑤小姐你好 我有份屌柒你 記得告我

記得告我

王騎
#54373

挽留，依後就冇咗反朗大將軍

怕佢咩,我地討論案情

佢覺得有講錯,咪上訴囉

告我呀笨

fair comment睇你點舌

告鳩埋我啦臭閪，attention whore，屈鳩人，我係英國呀屌你老母

cunt cock asshole